有時真係好絕望

手足加油，頂住
覺醒左既人一定係痛苦
走向成功之前，一定要經歷呢個苦
捱過就可以
我撐你，我地一齊挨落去

其實我都唔太明我地贏喺邊
就快3個月喇 除咗國際關注同香港人半醒覺之外仲贏咗啲乜
我地失去咗幾條人命 幾隻眼 無數對手腳(骨折都計啦)
仲有腦出血 同唔敢講真相嘅傷者 同幾百人嘅未來
相反 對面除咗一個比自己人斬嘅黑警之外仲有咩損失？比義士打一身？
我地係未輸 但絕對未係就黎贏
同埋再維持哩種方式嘅話 輸真係遲早嘅事

我明白
好似活係平行時空咁

衰d講句 有時真係寧願自己係隻唔覺醒既豬

不過 既然係咁 我會相信香港人將會贏

明白架手足，但唔好忘記仲有好多人同你有同樣信念，大家一齊撐落去

可以失望 但不可絕望
we shall never surrender

可以失望 但絕不能絕望 你要記住

加油 頂住 試下唔好接觸呢啲新聞

為左前線班勇武 一齊撐落去
追夢啊

講多句
唔係因為睇到希望先堅持 而係因為堅持先會睇到希望
各位手足要撐住香港需要我地

唔好死！

大家要撐落去，
好對唔住自己都做唔到前線，幾百萬份之一個
但從來無港豬過，一直有機會就同身邊唔同人文宣
希望小小嘅力，係未來大家成功嘅一步
大家加油，我地行到呢到唔容易
我相信會成功。加油，大家齊上齊落

英雄係成為英雄前往往都係寂寂無名
世人只會睇結果，唔會睇過程
發完夢唔需要感到孤獨
你地做既係一般人做唔到既事
有二百萬香港人支持你地
成王敗寇，唔好放棄

堅持住
我地一齊要頂住
記住我地一百萬人二百萬人，個個都支持緊大家

依家D黑警都痴橪左.。明明星期六晚係旺角行人路行街。都比佢屌叫人返屋企。不如大家推出國際香港己實施戒嚴。

要留低繼續戰

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》